美國的韭菜起床了 又是時候收割一波

Gogogo

Source: 豪蛇專業技術分析
利申 : 自己賺完都希望比大家賺下

1/2 你都畫錯方向